1. ALT: 1000m alatt sárga legyen a progress bar és ne zöld.
2. IAS: 200 km/h alatt sárga, 150 km/h alatt piros. Egyébként zöld.
3. Input mező a frissítés gyakoriságának a beállítására.
4. water temp / oil temp értékekek hozzáadása.
